<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="99">
    <author>Temmmych</author>
    <version>1.0.0.1</version>
	
    <title>
        <en>Production Control</en>
    </title>

    <description>
        <en><![CDATA[Control production speed — from 50% to 300%.
This mod allows you to increase or decrease the speed of any production. The maximum boost simulates three 8-hour work shifts.

- Adjustable speed from 50% to 300%
- Higher speed increases daily maintenance costs
- Supports singleplayer and multiplayer
- In multiplayer, only the farm manager can change the production speed

Optimize your production to suit your gameplay!

Changelog 1.0.0.1:
- UI fixed for better mod compatibility]]></en>
        <de><![CDATA[Steuern Sie die Produktionsgeschwindigkeit — von 50 % bis 300 %.
Mit diesem Mod können Sie die Geschwindigkeit jeder Produktion erhöhen oder verringern. Die maximale Beschleunigung entspricht drei 8-Stunden-Schichten.

- Einstellbare Geschwindigkeit von 50 % bis 300 %
- Höhere Geschwindigkeit erhöht die täglichen Wartungskosten
- Unterstützt Einzelspieler- und Mehrspielermodus
- Im Mehrspielermodus kann nur der Farm-Manager die Produktionsgeschwindigkeit ändern

Passen Sie Ihre Produktion Ihrem Spielstil an!

Changelog 1.0.0.1:
- UI für bessere Mod-Kompatibilität behoben]]></de>
        <fr><![CDATA[Contrôlez la vitesse de production — de 50 % à 300 %.
Ce mod permet d’augmenter ou de réduire la vitesse de n’importe quelle production. L’accélération maximale correspond à trois équipes de 8 heures.

- Vitesse réglable de 50 % à 300 %
- Une vitesse plus élevée augmente les coûts d’entretien quotidiens
- Compatible avec les modes solo et multijoueur
- En multijoueur, seul le gestionnaire de ferme peut modifier la vitesse de production

Adaptez vos chaînes de production à vos besoins !

Changelog 1.0.0.1:
- Correction de l’interface pour une meilleure compatibilité avec les mods]]></fr>
        <es><![CDATA[Controla la velocidad de producción — del 50 % al 300 %.
Este mod te permite aumentar o disminuir la velocidad de cualquier instalación de producción. El aumento máximo equivale a tres turnos de 8 horas.

- Velocidad ajustable del 50 % al 300 %
- Mayor velocidad aumenta los costes diarios de mantenimiento
- Compatible con los modos un jugador y multijugador
- En multijugador, solo el administrador de la granja puede modificar la velocidad de producción

¡Adapta la producción a tu estilo de juego!

Changelog 1.0.0.1:
- Corregida la interfaz para mejorar la compatibilidad con otros mods]]></es>
        <ru><![CDATA[Управляйте скоростью производств — от 50% до 300%.
С помощью этого мода вы можете увеличивать или уменьшать скорость работы любого производства. Максимальное ускорение эквивалентно трём сменам по 8 часов.

- Настройка скорости от 50% до 300%
- Повышение скорости увеличивает ежедневные затраты на обслуживание
- Поддержка одиночной игры и мультиплеера
- В мультиплеере изменять производительность может только управляющий фермой

Настройте производственные процессы под свои задачи!

Changelog 1.0.0.1:
- Исправлен пользовательский интерфейс для лучшей совместимости с модами]]></ru>
        <it><![CDATA[Controlla la velocità di produzione — dal 50% al 300%.
Questo mod consente di aumentare o ridurre la velocità di qualsiasi produzione. L'accelerazione massima simula tre turni di lavoro da 8 ore.

- Velocità regolabile dal 50% al 300%
- Maggiore velocità = maggiori costi di manutenzione
- Compatibile con giocatore singolo e multiplayer
- In multiplayer, solo il gestore della fattoria può modificare la velocità di produzione

Adatta la produzione al tuo stile di gioco!

Changelog 1.0.0.1:
- Corretta l’interfaccia per una migliore compatibilità con le mod]]></it>
        <pl><![CDATA[Kontroluj prędkość produkcji — od 50% do 300%.
Ten mod pozwala zwiększyć lub zmniejszyć szybkość dowolnej produkcji. Maksymalne przyspieszenie odpowiada trzem 8-godzinnym zmianom.

- Regulowana prędkość od 50% do 300%
- Wyższa prędkość zwiększa dzienne koszty utrzymania
- Obsługuje tryb jednoosobowy i wieloosobowy
- W trybie wieloosobowym tylko kierownik farmy może zmieniać prędkość produkcji

Dostosuj produkcję do swojego stylu gry!

Changelog 1.0.0.1:
- Naprawiono interfejs dla lepszej kompatybilności z modami]]></pl>
    </description>

    <multiplayer supported="true" />
    <iconFilename>icon_production_control.dds</iconFilename>

    <l10n>
        <text name="productivity_button_label">
            <en>Productivity</en>
            <de>Produktivität</de>
            <fr>Rendement</fr>
            <es>Productividad</es>
            <ru>Производительность</ru>
            <it>Produttività</it>
            <pl>Wydajność</pl>
        </text>
        <text name="productivity_warning_label">
            <en>Higher productivity increases operating costs.</en>
            <de>Steigende Produktivität führt zu höheren Betriebskosten.</de>
            <fr>Un rendement plus élevé augmente les coûts d'exploitation.</fr>
            <es>Mayor productividad = mayores costes operativos.</es>
            <ru>При увеличении производительности вырастут затраты на обслуживание производства.</ru>
            <it>Una maggiore produttività comporta costi operativi più elevati.</it>
            <pl>Większa wydajność = wyższe koszty eksploatacji.</pl>
        </text>
    </l10n>
	
    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="scripts/ProductionControl.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/events/ProductivityRequest.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/events/ProductivityUpdate.lua" />
    </extraSourceFiles>
</modDesc>